{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75904&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소살리토바이비클래시풀빌라포항점"
    },
    "text": "快適で楽しく休めるラグジュアリーペンションです。 美しい自然の中で安らぎを感じることができます。入室は5:00以降であり、退室は12:00です。客室情報としては個別プールがあり、ウォーターシューズを着用してチューブやおもちゃなどが使用できます。 しかし、プールの中に異物を投げる場合、修理費を請求し、ぬるま湯を利用する際には追加料金が発生することがあります。 バーベキュー施設は有料であり、個人の火器やバーベキュー用品は使用できないので、ペンションで提供するバーベキュー用品をご利用いただけます。定員を超過すると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの立ち入りができません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがありますので、ご注意ください。オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00以降であり、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別プールがあり、ウォーターシューズを着用してチューブやおもちゃなどが使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールの中に異物を投げる場合、修理費を請求し、ぬるま湯を利用する際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は有料であり、ペンションで提供するバーベキュー用品をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに制限はありますか？",
            "answer": "定員を超過すると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの立ち入りができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更されることがあります。オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 422
    }
}